重慶解封,肺炎無事gogogo

[url] › world
網絡搜尋結果
武漢肺炎》重慶「解封」 醫院門診大排長龍擠爆- 國際- 自由時報電子報[/url]

近日，有中國網友PO出四川重慶「解封」後，西南醫院門診部大排長龍的影片，「大型群聚」的景象讓許多網友看了直呼，「太可怕了！」。（圖擷取自微博）

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情從中國武漢蔓延全球，雖中國境內疫情至今仍未平息，但各行各業已陸續復工，許多民眾也開始出門活動，近日，有中國網友PO出四川重慶「解封」後，西南醫院門診部大排長龍的影片，「大型群聚」的景象讓許多網友看了直呼，「太可怕了！」。
微博「人人愛重慶」昨（10）日PO出一段影片，影片中能看到，四川重慶解封後，西南醫院門診部大排長龍的景象，放眼望去全都是排隊民眾，看不到隊伍的尾巴；除了人潮眾多外，排隊民眾全都擠在一起，沒有保持1公尺「安全距離」，根本是「大型群聚」。

影片一出，引發中國網友熱議，「太可怕了！」、「膽子真大，佩服」、「怎麼這麼多人？我都不敢出門了」、「天吶，我明天要去，瑟瑟發抖中」、「現在看到人群就有點害怕」，也有當地網友表示，「我印象中的西南醫院本來就這麼多人」。
原PO也補充說明，「這些排隊民眾多半是慢性病患者，先前已經1個多月沒出門了」；其他網友看到後則表示，「平常就人山人海的，何況累積1個月」、「我媽牙齒痛了很久，至今都不敢去醫院」、「我爸的慢性病藥都改用網購的」，但也認同，「該去的還是要去，有些病不能拖」。

再嚟多次集體傳染
好事嚟

好嘢

根本之前俾政府禁出門，唔俾人睇病，解封後，先咁多人